新Telegram Group 歡迎大家傷嚟吹水玩game

而家遊戲有狼人 UNO同Spy
仲有可以比你派膠賜酒嘅乜鳩bot
唔玩遊戲都可以入嚟吹水
Grp入面仲可以search歌
快啲join啦

。